［緊急］如果無不反對通知書

大家要先去附近大型商場行街先 等齊人先行動
尋日天水圍已經拉好多手足
經過新城市一伇 狗唔敢係商場亂來
未夠人唔好亂來

Pish

Up